要不斷打擊警察士氣!

心理影響大於實際杯葛

如果餐廳/商店門口標示"香港警察恕不招待"或者"警察與狗不得內進"

就可以俾佢地知道自己係過街老鼠!